玩交友app玩到有d累

最近呢2個月玩交友app，match幾個女仔而且岩傾(少過10個), 當中約過出見面都有5個， 但係依家搞到有啲迷失， 約完出街，大家嘅感覺都冇明顯提升， 有啲出過街感覺麻麻地我已經已讀不回佢， 有啲就相反已讀不回我， 亦都有少部分會主動搵返我聽keep住傾。 到底點樣先可以有網友提升到變成情侶？ 成日重複識一啲新嘅人,再傾成個星期，再約佢出街， 已經覺得有啲厭倦
呢度有冇同路人可以一齊傾傾

係你既就係你

好迷失

兩個字:靚仔

識人識到好厭

已經去到諗其實係咪有必要咁落去……

玩tinder果啲真係靚仔已經成功咗90%

係。樓主約到女出黎，其實唔差。。

同路人？ 不妨分享下你嘅經歷

以前玩過好一段時間，
試過一段時間食白果，
試過一段時間係每星期將唔同人出尼dating(但又係關係冇咩進展個隻)
進展得太快嘅都試過
又試過拖攬錫都做齊但之後突然消失
最後諗住唔玩嘅時候識咗現任
而家差唔多兩年

我都好攰喇... 樓主兩個月就見咗5個 會唔會其實未係太啱傾就見喇

約過兩條女搞左 其中一條女神級性格好依加仲一齊緊

不過大部分真係屌唔落手 約一次食完飯即走

見完覺得咁樣衰就唔應你啦

炮友？

？

好驚撞到肥婆

有一個之前係炮友 女神級個個拍左拖

我最近岩岩開始玩🤢 想問下係app入面全日先覆兩三次係咪正常？

兩年前開始玩，諗返轉頭自己識咗又見咗都幾多男仔，了解完又無聲無息消失咗，第一次真係會失落，依家開始習慣 但有陣時又會諗返起以前個男仔。。。

你地點約人出黎？

我巴打來

隨緣吧，強求唔到

有小童交友app

都係話食餐飯，有共同興趣會約出黎eg. 影相睇戲咁la

有無成功拍拖過 ？

唔正常，不過都有可能係對方有少開呢個app,
如果交換咗whatsapp 仲係咁樣嘅話就即係對方應該對你冇咩興趣

撞過幾次

傾咗一段時間都啱傾嘅話就直接約

KING OF 雞蟲

第一個人拍咗差不多兩年，佢主動追我，但三個月前分手 依加嘅男朋友唔係交友app識，雖然只係傾左兩星期但我覺得好岩feel所以主動追佢，起碼相處舒服

識左幾耐先見面

見到個post就心都疼埋

我幾年前係外國上網識到條女，傾左幾日就出黎見，見左兩次就一齊左，一直keep到差唔多半年，之後我返左黎之後再冇聯絡過佢，真係好難忘，諗返起果斷日子真係好開心

之後我再識果啲就算出到黎見大家都冇feel，完全搵唔返同之前嗰個既感覺

佢唔係醜 條件又唔差 性格又好

但係我識識下其他人發現我要既特質佢無
而我係需要
所以無下文

唔係嗰個男既唔好

差唔多一個月先出黎，佢黎接我收工

絲打應該好靚女 你男朋友應該都係男神級

Haha，點解咁講

交友app永遠都係男女神著數

其實我又矮又無波，得155

你男朋友好似好高

咩app

我依個女朋友都係玩app識
但我地一直同人講係大學event識
唔見到個post我都記唔起，差啲自己都呃埋

一米七幾左右，相差20cm
啲朋左話佢係ig男神，但我唔覺

玩左9個月，尋日終於出左pool
同個男神級出左兩次街都冇下文，反而同個奇貌不揚嘅男仔一齊左

我從來未玩過啲要match嘅交友apps

幸福死

我已經傾左就半年

可以請教下有咩吸引到？

好多時都係得個男的係度講，當個男人唔講野，女仔唔會主動搵男方

可以話個男人無野吸引到個女仔，但男仔可以點？

叫雞啦屌你老母

絲打你本身係咪靚女？

又交友app post 月經post黎
玩左無耐識到條仔
傾左一星期出黎見
第一次見就一齊左

我覺得一般啦，正常樣識打扮咁

約出來就會知過唔過電
樓主你約禁多個都無意思或者對方無意思都幾唔好彩

下次試下岩傾先約啦
feel到對方有意思或者自己真係有意思先約
出到黎衰左既話只會係外貌因素

想搵另一半唔洗係交友app到漁翁撒網

可以點？

食咗幾多件

你搵到同你對答唔係hea覆 有互動
又真係keep一個星期既
已經成功左90%
約埋出黎見到個樣都覺得佢係你要搵既人就100%
不過有啲人會約多幾次先一齊
有啲就第一次見就一齊

same here...
好多拎左wtsapp 就無咩好講

係幾倦架，揀定一個就去馬

有幾個啱feel， 會再約， 但係唔知點樣昇華到會過電

約出嚟見只係第一步 ， 而且約咗出嚟唔代表有啲咩， 好可能只係當識新朋友食個飯， 約咗一次之後對方有冇反應先係重點

個心態應該係當識個朋友先
真人傾同電話傾有時差好遠

咁絲打點解唔試下約出黎食飯或都睇個戲

有啲明
雖然唔係玩交友app但都係網上識人
但咁樣loop咗一排先發覺自己都係鍾意係現實生活識到人再發展
但自己交友圈子完全唔大，是唔是玩完

原來玩交友app真係可以約到女仔, 係味約一次就完無後續?

我覺得對方性格好好 半年黎都好認真
所以就算有時佢無話題 就會我去開
雖然傾左就半年 但難得遇到一個好既人 都未想放棄住

而你個情況 我覺得對方無咩興趣
如果係我既話 好似上面咁講 會主動開話題
如果你既對象keep住唔主動既話
我諗機會比較微

大家都有keep住約對方
不過因為工作忙同其他因素都未成行到
希望等我忙多個零月如果佢又得閒就可以見到喇

玩呢d app唔好太上心啦
次次傾唔夠一個禮拜 對方就回得好慢
利申：絲

我都覺得好迷茫

玩左差不多八九個月tinder，最近都刪埋。

有幾個都約左出黎，
頭一兩個，因為仲成日係到諗個ex
覺得未投入到，自己仆街所以就都係算。

之後真係諗住認認真真想返個女朋友
好耐都係得個桔，
最近有一次，都叫遇到個好ok既女仔
但佢又似收兵咁，
最後都係斷左。

同事又係咁叫我下載返....

次次約完出黎都畀人係咁叫我出第二次

怕咗 以後唔敢亂出街

玩呢啲拍散拖大機會 長拖就

之前係高登玩緣份配對計劃
識左個女仔 呢家同緊佢就第三年

你揀人人揀你
用耐左但無個發展到真係會沮喪同迷失

咩料？出街都驚？
你係巴定絲呀？

點分搵sp既定想認真拍拖既 好驚比人厄

對答/自我介紹掛

會開宗明義？

我intro有寫
對答睇情況

你寫你搵sp ?

唔係啦 唔愛這些

我打 搵對感情認真的女仔

死kai子

你玩左幾耐呀？有無約過女仔？

都係睇對答

同埋約出黎d行為

利申 a0 毒撚

可能哩個係個考驗係黎呢

好多人定義左交友apps一定係認識另外一半

我只係想認識朋友

我想要朋友呀

唔耐 冇約過人

有無傾超過一星期既人？可唔可以分享下

原來會剩係想識朋友既人

痴線 人生唔係得條女架嘛
朋友都好重要

玩左半年，都係想傾下計多d, 無乜心機想拍拖
約左5 , 6 個出來， 多數傾一兩個禮拜就出，好多都仲keep 住WhatsApp傾下計
但番工太累真係唔想搞太多野

上兩個月散左好想拍拖now 但又怕又比人厄

點會咁易俾人騙財騙色呀
傾幾句就feel到架啦

你地用咩app玩

連登仔整果個heymandi?

we chat

兩個月就沉澱下先啦

你地用開咩交友app 有咩好推介

個心態唔好太速食？
之前好想拍拖 傾個一星期左右就約見面
反而開頭我對佢冷冷淡淡嘅堅持到最後拍埋拖

都沉澱完架啦 頹左成個月 瘦左5kg 係時候要重新黎過

lm

可唔可以講多啲點拍到拖

巴 出到黎先知對方係憨鳩鳩港女
完全冇意慾想繼續date

約出街約早啲 天黑前散band
keep住頭幾次都係咁 對方都仲約你
咁應該會係認真少少

以前玩過一排
識到ex, 個晚傾左一陣好快就add whatsapp 日傾夜傾, 傾左半年先約出街
諗住傾咁耐先出 都唔會係玩玩下
出左幾次街 好快一齊左
一齊左幾個月 勁sweet
但原來係player
好鐘意佢

我覺得唔關傾幾耐事
好睇你本身個人同對方嘅texting習慣
我自問完全係唔識text人
之前啲女朋友個個都話我message嗰陣好冷淡
同真人好唔同
咁我識現任嗰陣我就傾咗唔夠一個鐘
就直接問佢would you fancy a coffee
佢就即刻出 然後單獨相處咗一個下晝了解對方
之後date多幾次過咗幾個禮拜就一齊咗
一齊越耐就越覺得同對方好夾

約出嚟係最後一步至岩
照你咁講
約出黎就會知對方咩料
當識新朋友食飯既話咪姐係無意思

玩交友app識異性為識朋友做乜
有無禁缺朋友呀

你岩feel 咁佢地岩唔岩feel先

係對方約我喎，點都唔會對我反感掛

點昇華到過電真係因人而異啵
例如某啲動作吸引到對方可能自己都唔覺嫁啵

睇你主唔主動姐
我玩呢D APP同樓主情況差不多
有D無興趣就主到yo 尻me
有D我對佢無興趣,但好傾keep左做FD
有D銷傳雞,見完一次就收皮
有D我對佢有興趣佢就唔理me
有D大家見完之後一次就收撚左工

玩咗兩年都未出pool

係 傾親個個問你食左飯未返咩工做緊乜真係答到灰就黎已讀不回
但現實又識唔到人唯有繼續搵lor

玩左都一段時間
不過一直唔係好比心機去玩
（自問texting唔算熱情同埋都有d驚d人係player）
舊年識左個
以為好夾,出過街好多次
最後比佢ghosting左
真係哈哈哈

其實由約到出黎 再要岩feel 都好難

呢樣真,我同Brother你處境一樣
有D女見完真係多野講左
有D女見左真係收撚左皮
不過覺得咁玩好撚哂時間
約條女出黎,單對單下下都要傾番1-3個月
有D幾日就出個D通常真係出黎Sale你野既雞

sad but true
有睇格離台IT個個POST都識得我
我做呢D柒頭IT狗
想識女真係好撚艱難,搵女同事FD搭FD都唔撚得
網上識好撚哂時間
出到黎又唔岩Feel
張相就鬼火咁靚

IT狗here 連女同事都冇呀

唉,唔撚用呢D識真係唔撚知點識
公司如果多女都可以yo 條黎FD搭FD
但唔撚係

岩岩開始玩 都未揾到一張岩既相放上去

ghosting?

你唔放點吸引到D女

咁樣幾好,未見真人,都唔好投入感情

同感巴打
好疲倦玩到又要重新識過啲女又要重新諗話題又要重新出發

你係巴定絲?
約出黎唔係一定有結果架喎,用識新朋友既心態出黎見面有咩問題
好多時你期望太大失望更大呀

直接參加活動班

你有好建議?

玩左兩年，單身足兩年！
過電既都有仔，唔過電既日日搵你
試過好傻咁等一個女仔半年，點知佢下一任都唔係我仲要識左唔夠一星期
個穫喊到仆街

但係坦白講 如果對方覺得你唔岩 都唔會再點應你 仲做乜鬼朋友

有冇人試過比黎香港既旅客叫出黎出飯/meet?

會唔會中伏

*食飯

你挽咩交友app？

老套啲講 呢啲真係講緣份
我同我女朋友都係網上識，未識佢之前都唔覺得網上可以搵到個同自己價值觀一模一樣既女仔

玩左半年 0match 已經知道現實識唔到 app都唔會識到

等乜鳩 無feel就無feel
愛情一向都唔係有付出就有收穫架啦
同埋拖得耐反而會無左個種衝動

0 match 淨係每日花時間掃下。。。都未有咩交流，談唔上攰啦

係0交流呀 每日比完superlike就算

我情況同你有少少相似
識過幾個人 約過出黎
每個都會繼續keep到關係 最後都令到對方對我有意思
但往往依個時候我覺得對方原來都唔太岩我 就無同佢地一齊到
最後就不了了之
我覺得交友APPS最難係搵到一個夾既人 當你搵到人地又未必show你

有陣時耐冇上,都會有4選1superlike

但硬係覺得係BOT囉

乜你咁樣話人

我都照比 反正無人會reply我

+1

奇貌不揚姐，我有好多野都好欣賞佢嘅，唔係都唔會同佢一齊啦

旅客不了
吹到好似出黎俾你即上又驚中伏,
食唔到又飯錢都蝕埋,
long d又難長線發展

外貌一般但其他野暫時都覺得好好，我咁覺得有咩問題

你男朋友真係幸福

Match咗幾個
好似冇嘢格硬搵嘢傾咁

樓主幾時生日? 送塊鏡俾你

兩個唔世界既人磨合必經既過程。。。

Tinder match 左個女仔，交換we7,上星期五約過一次，出來大家都有講有笑，有少少身體接觸，食完飯佢都有主動叫我一齊街就之後散水，大家仲約定左食乜乜乜咁 因為佢收工較夜，只好約佢來緊星期六出來，佢都話冇問題

咁問題就來啦，而家來星期六仲有5日
呢兩日傾既野都開始無聊，搵唔到新話題，大家問來問去都係做緊咩呀之類

我知道要大家關係升華一定要靠面對面約會，但呢段其間，我應該keep住傾，但對話內容冇質數，定係我唔理佢一排，到差唔多時間，即係接近約會日子先再搵佢傾計

想問各巴打/絲打意見

散左之後用左交友app一個月，約左幾個出黎，有啲淨食飯，有啲有上房，但會繼續聯絡嘅好少，應該繼續用呢個方法搵定係收手，其實都係想身邊有個人

話題轉晒做下次約會出黎做既野。。最多咪講埋第一次見面時感受

其實約完之後果日大家都講左
佢話話訪問我覺得佢點

至於約出來做咩，就真係未講既，但我心目中都有plan,可以一試

想問下巴打由match 到約出黎食飯大約幾耐？

其實出到黎要搵話題係咪仲難

其實點約 次次match到傾左一兩句就冇文

約過好多人 但好多男仔都唔係真心 個個講大話
有女既扮無女
明明得160 又要呃人175
明明要求高 又要扮要求低
明明想識炮友 又要扮識女友

好多個都係咁 玩到我心很累

我唔係特別正 叫做一般啦 都見得下人 但網上果啲好多都呃人 曾經有個男友係app識 但拍咗年幾就散咗

但現實社交圈子真係好細 工時長 難識到異性 去飲酒識果啲 更加唔洗提

之前都係咁 想出pool 不停match人不停同新仔傾計
但你會發現 app入面真心投放感情嘅只係好少數人
講緊10個入面都冇2-3個 繼續傾到計嘅就更加少
可能我係c打 玩得多都覺得app啲仔唔太信得過
真係好多厹或者約炮或者佢其實係有女但都照玩app
所以玩到咁上下都放棄喺app搵仔 唔會帶有期望去識人
純粹當對方係普通fd咁傾計 啱傾就繼續 唔啱就88
同傾到計嗰d傾下傾下 幾句幾句咁就一日 叫做過下日晨
最後無意中都搵到個真心嘅人返嚟
好啦其實我想講 冇期望就唔會失望 可能仲會有驚喜

sor9 個排版

真係玩到好心累
玩左大半年 斷斷續續咁
都見過3個網友
一個見過兩次 傾傾下之後不了了之
一個真係見過幾次但都無feel 就算了
仲有一個最有feel既
比好朋友搶左 當初仲要係佢叫我玩交友app
第一次遇到呢啲事 幾個月先走得出～
而家已經唔係好想用
覺得唔知為乜 好迷失

我覺得要keep住傾呀
了解多啲嘛
有無啲咩共同興趣？
之前同個男仔傾計 因為大家都中意影下相個啲
會share下香港/深圳有咩地方好影
同埋可能有啲地方想去都會share
咁就可以約一齊去

交友app都識到真心既真係恭喜你
不過想講既係唔係玩app既人大多唔係真心 而係個社會風氣導致大多數人唔係真心 一日聽幾多單出軌招sp 根本大家都唔當愛情係一回事

比自己休息下啦 有d野急唔黎

用真心交朋友既角度去玩交友app
諗諗下又幾岩
反正大家都寂莫

有咩慘得過出來幾次都過唔到電
仲要match親都係咁，有時真係唔知點升級上去情侶個位

其實識普通朋友已經好難,仲諗住係男女朋友 ？
真心難keep

睇返其實都有接近兩個星期先約到，我都覺得算慢
話題我諗真係好睇人夾人，出到來大家都會樂意分享自已啲野，其實頭一次先唔難諗話題，因為大家傾開既野都係了解對方為主，加上佢好鍾意講佢自己啲野出來，又帶動到我 我諗關鍵應該係第二次約會掛

末試過約人出來

其實係app 識對拍拖認真嘅女仔難上加難?

玩咗半年 見過4個
有兩個已經無聯絡
剩低個兩個變咗好朋友
唔抱住期望既 反而得到更多

即興再約
係佢屋企/公司附近食個糖水

玩交友app玩到好似純睇圖咁 冇match過

你地有冇課金玩

我玩左接近1年，有幾個約左出黎，有d我ok佢，佢唔ok我，有d佢ok我，我又唔ok佢，有d勉強ok, 都諗住keep住見下，睇下夾唔夾，但無啦啦消失，有幾個係出過街幾次，又唔過電，冇想一齊既feel，要搵一個夾真係好難，眼見之前識個d不停換畫，自己仲係一個人都搵唔到，不過見識女d拜金港女

兩年約左十幾個
有4個鐘意我。

最後揀左個一齊。
其他d 自動消失， 完

same

2個星期算快啦

揾下D funny 野/ post share 又可以開到話題

男定女?

勇？係咪你？ 上個月條卡數仲未找

成日重複又重複既問題同答案，文字間feel到大家都係老江湖，對答都係交戲，真係好假，又無得直接約去吊西 ，一定要經過食飯睇戲等等既步驟 , 先有得下一步 (如成功發展)

玩得耐越來越多大陸人，叫你裝d死人大陸交友app，diu 無再玩了

女人match到嘅人數分分鐘係男人嘅十倍
真係會傾到變公式化

我女 佢男

冇期望就唔會失望 呢個真

呢d真係陰鳩公。。。跑到最後大直路先黎仆街

Kepp住傾，但你介唔介意冇乜話題先
成日問對方做緊咩我諗對方都覺得煩

你講既都啱，要搵啲共同話題大家去傾😗

識咗依加男朋友 但同期都仲有另一個傾緊 因為真係岩傾 只係做伴侶唔會適合

認真嘅唔難 係對你認真難

唉
其實我之前都係tinder到識到個女仔,仲一齊咗
最後我發現有第三者就分開咗,戴綠帽個種感覺真係好難受
唔單只頂帽 我係覺得自己成個人都係綠色

Move on之後我就繼續係tinder搵啦
即使match到 交換whatsapp
你同佢既對話,只係每隔幾個鐘頭回一兩句,而你就成個傻仔咁,係到秒覆人地
但對方明明上線中,又冇睇你既message,甚至係off line埋
你就會諗,其實人地match到好多個男仔,依加逐個覆緊
而你只係其中一個,搞到自己好似係隻兵咁

同感

完全明白 個個都講大話冇句真
俾我踢爆完仲係到扮哂野 話之前俾人呃過所以唔會講真話
好多都係冇句真 個個都淨係想屌西

有啲見完一次就扮哂野話好想同你認真拍拖
其實根本想屌西咋嘛死狗公
所有野都係呃人咖 屌你老母！！！

絲打一定好靚女

我肥矮毒柒有齊

算啦交友app咪鬼玩啦
一黎人地唔係淨係識到你一個 你中意左人又要驚自己係咪做左兵/比人玩/驚突然消失
當你真係識到個拍拖 但交友app識最後真係行到落去有幾多個
倒不如現實正正經經去識人
利申: 玩過，沉過，覺得呢個渠道識人唔太可取

match得你 仲有更多既matcn呀人地
你秒回人 人地隔十世先覆一覆你 諗起都覺得on9
所以我都係學番佢 佢隔幾耐我隔幾耐！

紅字100%同意 所以考慮緊Del app
就算真係好彩俾我識到另一半 我都好難信佢

其實真係睇緣份。。
有d係仆街黎既，聽過連志在呃你餐飯都有
好多人對出黎充滿幻想，但現實未必係佢咁諗，已讀不回真係正常。 同埋你同一時flirt緊幾條女，其實條女都yo緊幾條仔

我都差唔多

所有野都係priority。個人觀感佢婉拒你，要學會放下。

彈你鐘

咁仲傾唔傾落去好，好似無咩意思

其實我對佢都無咩feel不過唔捨得搵到個岩傾既人

班女仔一問一答，完全唔會主動開話題，對答無互動，仲要同一時間比幾個flirt緊，慢慢會覺得開話題好累唔想再玩呢類app

你製造下刺激感可能燃點得返
最後無咗都唔好畀人牽住鼻走

咁你都係似想搵個人攝時間解悶
同埋佢見面前後反差咁大，佢覺得唔啱傾
就算你想同佢繼續傾都無用

例如咩刺激感？

佢就係每日都仲同我傾緊

你都唔係有feel 只係寂寞
點解唔光明正大當佢朋友
你當佢朋友咁傾人地反而覺得你特別
有機過你依家塊臉貼佢冷屁股

兩次都係app識到男仔，出左幾次街就一齊左，但一個月就散

傾咩多先
傾得密唔密？

放過佢啦 做朋友咪算

我調整返個心態先當佢朋友好了 先唔好咁主動約出黎算

都岩既

傾日常生活工作上ig搞笑野連登post，都密既

這些機會

咁keep住傾無壞既
時間耐左 佢仲繼續同你傾既話先再諗約唔約

如果我既話 大家有心發展落去就一定有野傾
有時傾傾下會愈傾愈deep

有時會同自己講唔洗急 隨緣
但唔知幾時先會黎到

就黎變做和尚
對上一次緣份已經幾年前

係既依家當普通朋友繼續傾 等下先

之前識左個一齊去旅行
咩都做晒 想認真但佢話唔想拍拖
仲以為女人通常想認真
宜家都唔知咩關係 佢大我兩年

玩呢個app玩到灰
本身傾得好地地都可以突然消失
搞到我都唔知搵唔搵返佢好

點解個個都搵到男女朋友

我都知你搵唔到

開哂post咁樣

一定係啦

點解佢消失你唔可以搵佢？？
男既老奉要主動？？定你搵佢佢唔應消失左先

玩咗半年，約過2個女仔食飯，食完就冇下文了
冇乜心機再玩落去........

問心，對方靚唔靚，你覺得自己襯唔襯得起人先？

啱啊 心態好重要
唔好抱住一定要識到伴侶既心態

小弟都有連登仔標準身高，over 1.8米..... 2個女仔都有1.7米，大家樣貌都是不過不失啦，未至於襯不起咁誇張

match都match唔到

搵左佢 但佢消失左唔應機

#metoo......